其實咩叫醜婦終需食沙翁

你自己有冇笑到？

笑左

幽默感勉強唔嚟

唔爭氣，笑了

係醜婦終需食家翁

算了

呢啲先叫沙翁 戇鳩仔

又發現多個大陸仔

屌，樓主真係好柒

沙士比亞

醜婦終需見朱翁呀

咁呢個係咩

下 唔係見朱翁咩

其實幾好笑

屌你鮮香港人？ 冬甩沙翁唔識分